咁都考到車？

衝燈都可以出到牌？

衝燈尾掛

見到佢個名咪打電話去運輸署問吓

衝綠燈？

Ho, Chi San ?

仲要真係放係雪櫃影相.........

朋友send比我，係所謂既youtuber?

衝燈信真？樓主有無諗住驗腦

衝黃pass到有咩咁出奇

考完車出po
去完廁所痾屎洗唔洗出po?

係女咪得

我都唔香港多個馬路炸彈，衝燈都pass，叫d考左幾次既人情何以堪

衝綠燈都pass啊咁

考官衝燈啫

衝燈係指紅燈

點解你會覺得條on9仔係講緊衝紅燈

未聽過會話好好彩衝綠燈/黃燈都pass
基本都知黃燈係可以照行。
但如果你見到既時候已經係黃燈就唔建議照去，因為你唔知黃左幾耐同幾時會轉紅燈。

KOL?

Block 埋u

應該係黃燈only
細路仔誇大係咁

睇到好尷尬，特登放係雪櫃表示冇車等於雪牌

我youtube search 到條友好似以前唱歌架喎